# Репозиторий заданий для школы Java Developer: от Hello World до собственного клиент-серверного приложения

Для выполнения заданий:

* Создать аккаунт на BitBucket.org;
* Сделать fork текущего репозитория в своё пространство в BitBucket;
* Добавить доступ (отправить invite) для пользователья с hbvit7zoom@gmail.com;
* После получения подтверждения инвайта (можно пропустить этот шаг и вернуться к нему после получения инвайта), 
  настроить проект в bitbucket: добавить ревьюверов по умолчанию (hbvit7zoom@gmail.com), 
  запретить прямые мержи (без ПР и без approve);

Репозиторий представляет собой мультимодульный maven-проект.
Задания будут добавляться в этот репозиторий по мере прохождения курса в соответствующие модули
(lesson01, lesson02 и т.д.)


